午餐：04042017（二）

一盒15蚊，呢到半盒即係7.5一餐

正，不過我鐘意生食多啲

生食好貴

同埋我唔太鍾意食生勾勾，雖然我on99

邊度買架弘b

好腥架

巴打係邊度買

腥 咁渣ga

唔腥架 講真 真係冇腥味
我同事教用D姜，酒，檸汁醃下佢

笑左

元朗合益街市 成間鋪都係賣呢D
三文魚 油甘魚
上次買左個油甘魚頭炆 腥到

好多油,唔駛落油

係呀 D油唔停必出黎
D油用黎炒菜得唔得?

狗

倒燃撚咗佢啦
菜白剎啦

幾好
弘b好賢淑

見到都好想嘔

真?

咁你想食咩

弘b

吉妹

留左黎當KY用